成個哲學界係咪陽盛陰衰

有冇讀哲學嘅巴絲講下自己個系咩情況
有冇人可以理性分析下

推

男多女少囖
呢個係事實。